求推薦 第一人稱擬真射擊遊戲

想搵下啲真實啲嘅槍game玩下 最好可以砌下槍咁 畫質靚啲好似cod mw咁無咁靚都唔緊要

Insurgency: Sandstorm?

Escape from Tarkov囉，又擬真又好玩又可以砌槍，畫面仲跟得上世代，缺點就係貴

等緊特價

有睇過 但係隔離post啲人話依家好多外掛 不了

Squad?
Arma?

Csgo

arma3，最真實

香城online

一般多啦，不過死=跌哂d裝係心痛d

you no gun係活靶遊戲

好能多芝麻仁玩sandstorm

squad超多芝麻仁，亞服得支那ser

之前特別嗰陣買左

外掛多唔多

呢隻hard core到hihi 軍事模擬器多過射擊玩唔起

好玩？

剩係知好多支那tk+camp狗

敍利亞模擬器

好玩，係多芝麻仁開voice嘈住晒

但個班芝麻仁好多用個名屌柒共產黨

騰訊又花錢了。根據外媒報導，騰訊耗資 2.6 億美元（折合新台幣約 78 億元），收購 70～80％ 股份，成為《Dayz》、《ArmA》的捷克開發商 Bohemia Interactive（波希米亞互動）最大股東。

消息來自 The Information 披露。Niko Partners 分析師 Daniel Ahmad 認為，騰訊透過投資 Bohemia Interactive 彌補在 PC 沙盒遊戲市場的空白，包括《DayZ》的開發經驗等；此舉將有助於向取得《Minecraft》中國發行權的網易競爭。

1999 年在捷克布拉格成立的 Bohemia Interactive，不少大家應該都有些印象：《閃擊點行動》（Operation Flashpoint）系列、《武裝行動》（ArmA）系列、《DayZ》、《Ylands》（歪地）等。

踢柒我就有

支那人真係無論係咩界別都係毒瘤